其實你地仲可以生存已經足以證明中央政府嘅仁慈

乖，認輸啦
你肯聽聽話話嘅阿爺點會唔俾普選你地